點解業主唔減鋪租就係無社會責任？

經濟差就要減咁簽租約黎做咩

經濟好果陣有冇交多d?

睇約 有啲有

唔減下共下患難，啲舖真係收左皮
咁嘅環境之下都租唔到俾第二個㗎啦